[求救]我好似送左隻貓落火坑

話說 頭先我買貓糧
順便同個老闆娘吹下水
吹吹下突然有個o靚妹衝入黎
拎住個紙箱問有冇貓籠
咁老闆娘就出去搵啦
期間我八掛同個女仔傾下
原來隻貓係佢工廠附近執既
聲稱戒左奶
佢好想養 所以就叫同事執比佢

問題黎喇
老闆娘比個貓籠佢 佢問幾錢
百七 佢話太貴 之後就走左
我太擔心 就追出去問佢咩環境
佢話 佢出糧還哂錢比屋企人
得番百幾蚊 用到十月頭
我本身養緊兩隻 暫時唔會再加
咁我就話幫佢搵義工
始終貓B都要全天候照顧
佢唔肯 咁我話上網開post
佢又唔肯 咁我話比我
佢又ok喎 我完全諗唔明啦

咁我捉番佢入寵物店問下老闆娘可以點啦
佢又好堅持要養
咁老闆娘就送左d糧同砂比佢
我又plan左做gym
所以拎左contact就放佢走

番到黎同佢wtsapp
發覺佢真係完全冇錢
亦都冇任何準備養一隻貓
我真係好擔心

我暫時導緊佢聽日睇獸醫
然後諗住再rap下佢
希望佢可以比隻貓我

順便 睇下依到有冇人識得照顧貓b
我地都住屯門區
如果我聽日成功接到手
依到有人要就比
冇我就搵番我識果d義工

雖然就咁聽我好似好多事咁
但我都幾肯定隻貓貓跟佢唔會有好日子過
大家有冇咩高見幫我說服佢

乜野rap下佢

同佢分析下養貓唔係一句鍾意貓就大哂 好多開支 佢個款自己都未養掂 問屋企人借錢屋企人又唔肯 唔好話隻貓會病果d啦 我諗連三餐都搞唔掂囉

靚妹幾歲，靚唔靚女

可以養埋佢

臨時執 你想佢準備好啲咩？
你肯定係貓義工啲同類

養埋條女

隻貓又唔係你既，你撚係有份送佢落火坑

佢應該一開始已經想養
但等到戒奶先執
就算係臨時執
有錢我話知佢啦
而家佢係得百幾蚊用一個月
仲要屋企人朋友都唔肯借錢比佢
佢依一個月諗住切自己d肉比貓貓食？

貓其實係啲好賤生既生物
啲流浪貓 日日食垃圾
鄉下啲貓 食開冷飯菜汁
除非你有意整死 正常點會死

Yo check

百七都比唔到呀戇鳩仔 點養點買糧

樓豬原來貓奴

養條女得唔得

其實我寧願佢擺番比貓媽媽都好過而家咁

其實我唔明 執貓點解一定要帶左佢去睇獸醫先
我本身有隻貓 7月頭果時執左隻小貓 而家咪又係正正常常.......

BTW 我估計小貓貓3個月大 呢個時間去打疫苗唔會太遲呀可?

又係你
我養緊兩隻架

我firm你唔會想養

好羨慕

關你撚事咩

其實睇獸醫係我約佢出黎既籍口 想再勸佢諗清楚 我睇佢兩個月都唔知有冇 得手掌咁大隻架咋

領養架 比人reject過好多次

唔通你見人無錢養個仔，你又走去叫人送比人養或孤兒院咩

佢養得自已會諗架啦

我岩先問佢打算點
佢答我 唔知 好亂
講到隻貓係我質比佢咁

樓主養掂條女，條女養掂隻貓咪得囉

要檢查下隻貓有冇病有冇受左傷 有時隻貓可能感染左病毒但未病發
貓出左世戒左奶啲抗體好快就冇 打針都係預防佢有機會感染到某啲病毒 通常都係3個月大之前就打3針
之後每年都再補打針同杜蟲